人人叫我東哥，你問我答

隨便問

屋企廚房幾大？

大過你屋企

遲d就嚟識呼吸都開個你問我答post

好事嚟，大家互相交流

邊個係人人

囡囡